鍠狗：疤晉級咪幾好，聯賽會分心，鍠有機會兩冠

等睇季尾疤狗三冠

點似你地國王盃一早出局唔洗分心